聽日機場建議

屌真係好撚嬲 一個大好少女前程就咁無左
聽日全世界入機場 奪回香港
最好外國巴絲照去自己地方機場
全世界一起做手勢
左手掩右眼
右手舉hunger games 三隻手指手勢
勢要更多國際輿論幫個女仔討回公道
香港人我求下你地出黎
比翻個香港我...

光復香港 時代革命

記住要嚴肅有禮貌 最好無人講野 靜站然後突然叫英文口號

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

好快大家就唔會記得
之前阿sir 被射到差d盲 而家又有邊個講

真香港人唔會唔記得啲深仇大恨

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場